漫畫人BAN左台灣IP

本來都唔覺，但睇留言見到台灣既留言今天突然間都話加載不了，被屏蔽了之類。

說起昨晚最大的事就是劍三台服的事了。
估計事件亦會燃燒到所有大陸遊戲同其他娛樂APP。

至於幾時會燒埋香港就好難講，話唔定今日聽日就ban埋都唔定。

漫畫人個app好撚戇鳩，特登寫咗台灣省

Ban攞，台灣世界第一

咁樣好不利統戰個喎

大把傻仔用大陸野用到變左大陸閪自己都唔撚知啦

但相對係一波免費宣傳，借勢收割一波愛國心。
例如劍三大陸同台灣解約之後吸引左好多大陸人過去玩。

遊戲歸遊戲 政治歸政治 臺灣歸中國

好彩睇開nhentai

成個巴哈都刷前兩句話

仲有兒子龜兒子

佢哋會話冇得揀 / 你換曬全屋mic家電先

本身唔係台灣ser架咩

自從多左勁多大陸漫畫就無用過

苓膏龜苓膏

漫畫唔知，但輕小說一向睇開香港人寫既app

睇開既英文翻譯漫畫網都執哂
有無推介？

有咩漫畫app好用？

同問

啲漫畫唔係好掂

異次元

app:

漫畫源：

睇到好多台灣CM都話BAM哂咁
估唔到香港打撚左半年都無台灣打一日咁勁-
但人地巴哈有動漫瘋

有咩輕小說app

Sor，有冇非大陸嘅？

多數日本輕小說？

入面得日本輕小說，冇大陸輕小說

Good!
希望佢遲d有埋漫畫果頁

Mangadex?

間唔時就揾埋哂啲垃圾翻譯組
殘體都算，排版又廢，仲要鳩插啲支那簡寫/潮語
仲見過夠膽死話百度唔到句嘢咩意思

而家都係直接揾英文算

on9先ban
順勢幫台灣戒毒

+1
明明用來宣傳下殘體字

而家迫到佢地台仔要自己搞番漢化

有無台灣source既漫畫網

多國語言，不過有d就係漏左英文

係，雖然冇俾錢，但好撚多用殘體嘅翻譯組都好撚垃圾
啲排版亂鳩咁嚟睇到你頭都暈好似唔撚想你睇咁
相反用繁體嗰啲全部好撚高質

應該係本身喺台服玩個堆支那人逼住返支那服玩姐

ban撚埋外國 用vpn搞唔掂
ios仲有無app好用

等於淘寶全國免運都唔包香港
一個中國到底版圖有幾大

想轉睇英文，有冇推介

反正同睇蝗語一樣難

上面有講Mangadex
不過睇過唔少英文翻譯都係看圖作文，甚至同原意相反。

exhentai o個d冇乜所謂，一般漫畫可能會對劇情理解有影響。

垃圾app 河蟹曬啲hehe漫 睇條鐵

好事嚟

幫滯台支脫毒

Bookwalker
同台灣角川合作
可以買到正版嘅日版同埋台版輕小說同埋漫畫

直接鎖國啦

強國又玻璃

間唔時都會
所以有時見到啲句子怪怪地都要再check過
不過出名啲嘅作品會比較穩定，同埋見到NSFW唔會好似強國咁成頁cut走

其實我都想知有冇咩網/app好用

ban囉
一雞死一雞鳴

無咪冇囉

車速突然間好快

其實Bookwalker好啲定Kobo好啲？

原來會ban其他國家ip㗎
唔怪得去旅行嗰陣乜都睇唔到啦